##Вопрос
Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?


**Ответ**
Потому-что человек может ввести в поле ввода значение через сочетание клавиш, где такие события будут бесполезны.